點起步組自己嘅樂隊？

有無巴打教路點開始組自己嘅樂隊
讀完書出社會後根本識唔到朋友
你哋係點搵團員
我自己 新手上路玩keyboard , 唔知點起步搵啲同方向嘅人夾嘢

利申聽開 日本pop 動畫歌

想夾呢D